[真人化] JOJO第四部不滅鑽石 公佈另外四位角色造型

明明連登咁多JOJO fans
但係又好似冇乜人提
所以就等我開個post黎講下

雖然個人對JOJO真人化呢件事幾反感
不過作為JOJO fans都會留意下呢套野嘅發展

繼之前公佈左嘅東方仗助，今次公佈埋另外四位主要角色。

首先係唔係矮仔嘅康一

再跟住係由花子

形兆同億泰兩兄弟

仲差我承太郎同埋片桐安十郎仲未公佈
而家都唔抱有太大期望...
只係希望承太郎唔好搞到咁柒
最關心都係啲替身同埋ORAORA DORARARA 係會俾佢地玩成點...

有乜好提, 根本係黑歷史

等第五部動畫算

唔知想點

又係神木隆之介

咁吉良吉影呢
Btw真人版好7

做壞哂套漫畫

無啦，David Bowie 都死咗咁耐...

而家先知David Bowie 係吉良吉影既藍本
上面張圖
改完又真係同吉良吉影有幾分相似

好撚型

吉良吉影

唔敢抱太大期望

KILLER QUEEN !

其實有時真人化唔可以太執著還原度
不如擔心d stand好過

而家就係擔心緊D替身

叫d演員擺熟d姿勢先

太瘦

我想田「因」子丹做川尻浩作

山田孝之

唉

原來你真人係咁嘅樣

其實真係好難做到個種霸氣

屌你老味jotaro第四部果陣27歲咋
依個look做得仗助老豆啦